文書機用i3 8100？

想砌一部pc主要用黎上下網同埋做功課，例如word文書打字個d，請問如果用8100加個ssd，請問如果只係for文書會唔會overkill係cpu方面？

唔會
電腦只會被人嫌慢、嫌熱，嫌嘈、嫌貴，唔會有人嫌快

2200G+SSD

i3都俾多你
完